Beispielautomat und Module

Code/Beispielautomat.v
@@ -1,17 +1,83 @@
-Load DTS_Def.
+Require DTS_Prop.
+Module DTS_Example <: DTS_Def.DTS_Par.
 (*Inductive Sigma := h : Sigma | a : Sigma | l : Sigma | o : Sigma.*)
 
 Inductive Q' := on : Q' | off : Q'.
+Definition Q := Q'.
 Inductive Sigma' := press : Sigma'.
+Definition Sigma := Sigma'.
+Definition is_accepting (q : Q) : Type :=
+  match q with
+    | on => True
+    | off => False
+  end.
 
-Definition Q'_size := 2.
-Definition Sigma'_size := 1.
+Definition q0 := off.
 
 (*Definition, welche Übergänge möglich sind.*)
-Fixpoint delta' (p : Q') (a : Sigma') : Q' :=
+Definition delta (p : Q) (a : Sigma) : Q :=
 match p with
   | on  => off
   | off  => on
 end.
 
-(*Abbildungen to, from, toFrom und fromTo zu Fin und isFinite *)
+End DTS_Example.
+
+Module Ex_Fun := DTS_Def.DTS_Fun DTS_Example.
+Import Word_Prop.
+Import DTS_Example.
+Import Ex_Fun.
+(* Was muss alles bewiesen werden?
+- zwei Sprachen definieren
+** press gerade
+** press ungerade
+-> typwertiges Prädikat
+*)
+
+Inductive even_press : @Word Sigma -> Type := 
+  | eps_even : even_press eps
+  | snoc_even {w : @Word Sigma} {a : Sigma} : odd_press w -> even_press (snoc w a)
+with odd_press : @Word Sigma -> Type :=
+  | snoc_odd {w : @Word Sigma} {a : Sigma} : even_press w -> odd_press (snoc w a).
+
+(* Beweis, dass die Sprache des DTS = even_press 
+- forall w, even_press w -> Lang_delta w 
+  forall w, Lang_delta w -> even_press w *)
+
+Lemma xyz : forall w,
+((even_press w * (delta_hat q0 w = off)) +
+(odd_press w * (delta_hat q0 w = on)))%type.
+Proof.
+induction w.
+- simpl.
+  left.
+  split.
+    + exact eps_even.
+    + reflexivity.
+- simpl.
+  destruct IHw as [[peven x] | [podd y]].
+    + right.
+       split.
+       * exact (snoc_odd peven).
+       * rewrite x.
+         simpl.
+         reflexivity.
+    + left.
+       split.
+       * exact (snoc_even podd).
+       * rewrite y.
+         simpl.
+         reflexivity.
+Defined.
+
+
+
+
+
+
+
+
+
+
+
+
